Readme документ создан для краткого описания проекта как части резюме.

Данный проект - реализация жанра RTS для мобильных платформ. Игра написана на движке Unity3d, находится в вечной разработке в качестве хобби.

В проекте используются принципы ООП и паттерны проектирования, такие как Observer, Strategy, Singleton, Builder, Factory method, Prototype, Wrapper, Composite и др.

Исходные коды расположены в папке Mobile RTS / Assets / Scripts - C# скрипты для платформы Mono.